This is not yet over!

Dear Friends, at home and abroad,

In acquiescence, Carrie Lam's regime has withdrawn the extradition bill.

But we must NOT stop there.

Since the handover in 1997, the Chinese regime has a proud history of incessant encroachment of our autonomy, oppressing our liberty and rights. With each passing year, their plot becomes more blatant, more hideous and more violent.

In the past few months, the police has become a major source of terror. Their brutality escalated the confrontation to a level unprecedented in this city. Their egregious disregard for human dignity leaves the world speechless.

Even though there is ample evidence of power abuse, Carrie Lam remains unyielding when it comes to holding the police accountable. She refuses to set up an independent inquiry commission, instead she appoints her friends to IPCC - to the contrary of popular belief, IPCC has no real investigative power.

The power to investigate police misconduct solely lies with the police itself. IPCC only has the power to review and advise on such internal investigations.

So guess how will the investigation go?

We cannot let the police get away with this！

We demand an independent inquiry into police misconduct!

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

We don’t want peace, we want justice

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上